Друзья! 
Все, кто сегодня не был на Масленице, обломались!!! Однозначно!! 
Пропустили голубое небо, пепел, поедание блинов, упарывание пу-эром, эпичные фотографии, троллинг, покатушки с горки на пенках и т.п. ! 
И лишь четырём удалось кайфовать от сего мероприятия! 
Спасибо всем! Итак господа    БЕЗУДЕРЖНОЕ ВЕСЕЛЬЕ

Был я сегодня на локации ... Все плохо господа!

1. Снег! Да, в лесу есть снег! Его много! Его блеать по яйца! А по колено - это только сверху, это только за эту неделю нападало.

2. А еще нас ждет нашествие лыжников-зомби. Лыжные соревнования то есть. Под это дело там чистили дорожку. А значит - близко к пруду и к горке не расположиться.

3. Радует одно - дрова есть. Ну конечно если у тебя есть бензопила... У нас она к счастью есть )))

-------------------------------------
Расклад получается такой:

Поскольку раньше часа дня никто на локации не появится (ну ни от кого я не слышал что появится), а СНЕГ БЛЕАТЬ и ДРОВА БЛЕАТЬ ... то будет как-то так: 

ВСЕМ ВЗЯТЬ НОРМАЛЬНУЮ ОБУВЬ!!!
Сапожки на каблуке не айс! кроссовки тоже не айс! 
ЕСЛИ ЕСТЬ - ВЗЯТЬ ГАМАШИ!!!

Бревен для сидения не обещаю. Надо хотя бы пару пенок. Я их не понесу.

Если особо бдительные бабушки (или не бабушки) меня там с бензопилой примут - считайте меня коммунистом!
------------------------------------

С меня:
Бензин
Бензопила и топор
Лопата
Горелка, газ, котелок 3 литра
возможно 1 пенка.
На локации я планирую быть где-то в 7-8 утра.
Окончательно выбрать поляну (хочется поближе)
Расчистить поляну и тропинку
Замутить дрова
если останутся время и силы - замутить лавочки

Добиралово такое:

Этот мудацкий яндекс не сохраняет масштаб карты хоть усрись!!!
Так что открывайте и увеличивайте

http://maps.yandex.ru/-/CVRxVXZA Сегодня (пятница 15 марта) вечером пойду выбирать точное место.
Критерии: беспалевность, удобство подхода, удобство зависания, дрова. Народ! 
С собой тащим: 
1) Пенку/пендаль, просто любую вещь, на которой не примёрзнешь пятой точкой к земле 
2) Варежки/перчатки 

3) Чай 
4) Блины и прочие Масленичные ништяки (это уже прерогатива девушек) 
5) Наволочки с прорезями для глаз (для "попугать людей") 
6) Хорошее настроение, что само собою разумеется. :3
________________________________ 
Лицеисты! В пятницу, кто может, возьмите в Лицей кучу старого тряпья, ещё очень приветствуются шторы ! СОЗИДАТЬ! 
Хочется ругаться. Особенно на Никиту. а сроки все ближе ...
ну что, отменяем мероприятие?
или все-таки мутим? ... все замерзли и не шевелятся (((
Фотку что ли поставьте на аву группе Грибы рождаются в спорах; В спорах рождается истина; Следовательно, грибы - истина. Ближайшая задача: ТУСИИТЬ!!!
А серьезно: надо разведать место, где мы будем отвисать.
Было предложение - делать это в субботу 2 марта и совместить с гулянием.
Предлагаю сбор в 13:00 у лицея.
Всем пинцетиков ^^^ Феерический пиздец грозит перерасти в феерическое туканство.
Потому объявляется мозговой штурм.
выдаем в эту тему идеи "как выморозиться"
выдаем все идеи, даже самые бредовые и неадекватные.
---
Сюда же выдаем действия по подготовке. И ответственных.
---
... печалька в том, что если мы сами себя не развлечем - нас никто не станет развлекать.
Всем уруру! по последним разведданным Веснячество будет на 8-мартовские праздники. Гуд. Товарисчи 
Давайте уже потихесеньку определяться, кто, когда и как хочет выдвигаться и хочет ли вообще? 
Пилите какие-нибудь предложения 
Времени немного   Как просили - феерический пиздец! Время начала 